比呢條天水圍中女借錢唔還，只係1000蚊。

佢叫蘇X怡，住天水圍架40幾歲左右，有見到佢幫我提提佢啦。

有無屌過

好明顯就黑閪 粉乜撚野系

你又提一提我，我係唔係應該當比錢叫G，唔好當借錢呢？

冇都未屌過，點樣當俾錢叫G

係，黑閪蘇靜X，唔該幫手IG好，街見到佢好，提提佢睇牙醫借左人3000蚊，還得2000蚊，仲有1000未還。

個心會舒服d,辛辛苦苦返工賺錢，比人有借無還。

好唔好屌

乜你一開始既目的唔係呢度咩

乜柒都無淨係貼個阿嬸出嚟
我話借咗一皮畀你都得啦

食過就唔好咁小家計人一千啦

去babykingdom喇